誠哥牌 武漢肺炎10分鐘快速測試劑 可望本月供應香港！

0.94 有22000股唔知聽日會點

誠哥又贏

mokey tester?

上1蚊

參考WORX , 20倍左右